［I/A］PES MOBILE 2019 討論帖 （123）dnlm popo!!!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

iOS 名帥系列

1.ios 告魯夫 - 全民 ：
由中圈扭波扭過埋你隻龍帶個波入去都得

2. iOS 高普 - Wai ：
純尚進攻足，寧願輸5:4都唔要贏1:0 ， 但踢既係442

3. iOS 哥迪奧拿 - 月兔：
傳波傳起上黎波皮都掂唔到就goal

4. ios 華維迪 - 一生：
國米徽章，但踢既係巴塞夢三球風既tikika傳波成功率90% 4231

5.iOS 費sir - emily :
承傳曼聯傳統，雙翼齊飛，左牙朗，右尼馬，由傳統442改革成現代足球433

6.ios 摩佬 - 牛絲 ：
盡得摩佬擺大巴🚌神髓，主打1:0戰勝對家

7. Ios 愛sir - ozil :
主打4132 ，人如其名，攻中永遠有隻amf ozil

8. Ios 杜曹- 胖著：
唔記得有冇球員

dnlm go 得未

yes now

其實邊個係popo?

打活動手動場場輸 屌 打到好無癮

新手階段是咁的

one more

打咗tour tour sim先
攞囇啲銀波金波

去左服兵役

Pvp

go？

Gogogo

go

Go

Play ?

Lm

輸球膠波
明明禁左斬遠

出囇天梯妖人都贏唔到

隻查落夫唔錯

但隻雲比沙卡好快莫氣

pvp

見過有大陸仔吹奏

人呢

We go

鏝

其實有無得指定換人，次次一換人換咗個後衛就失位

you rating 90 rodri 5.0
me rating 81 rodri 6.0

Any pvp

自動換人？

Go lo

手動，但係成日換唔到想換嘅人

我嗰隻好似隱咗形咁

點會冇得指定換人

求教學

頭先偷我雞丫拿

squad management 入面咪有得拉人換
咁都要教學？

我冇輸
輸的是利物浦

繼續

唔係嗰種換人

係玩緊嗰陣換自己控制嘅人

牙仙奴cls 4000萬變到咁多人出嚟

who?

咁冇了
要靠經驗

買pepe, saliba, tierney 借埋ceballos 同古仔

lm

好似coutinho fake wor

L'Equipe: Coutinho is set to join Arsenal on loan.

Wow reliable @BilelGhazi saying Coutinho joining on Loan. Raul has done it again

其他記者辟咗謠

Go ?

原來熱都爭緊

罰球靚到

都係輸

極速反cup

again

記者放風啫
可能根本冇球隊想要

一生巴蒲頭未

廢事阻u發達炸

砌左隊2000，試唔試下？

玩到無野玩

搞店叫我

Gogo

mario gomes d 頭勁到

你走場？

唔記得12m

又有12m射

輕鬆

紅左3件80幾用d 60幾同u玩炸

go last 4000

輕鬆到

場場半大爽到u

半大咪好

Yes

眼訓聽日抽

留名

Oblak將成最大贏家

Pvp?

go?

Ok

請問值唔值得買

好刺激

Again ?

睇個人喜好
每人用嘅教練都唔同

draw again

輸球烏龍 再嚟？

請問有冇話咩陣形最熱門

再嚟？

哥狗 高普 tite simone嗰堆

想問下大家 施蒙尼4222好唔好用？

840管理值既哥帥/施丹
仲有葡萄牙國家隊教練山度士
高普可以唔買，到2020會冇左轉用假名．

我幾時先有得買 我最勁都係590
即係以上兩個都唔需要買住？

兩個都要買
高普可不買

我以前用施蒙尼
太屈機冇用好耐

教練轉用假名會keep低㗎，唔會冇左
假老seafood

認輸未

唔好意思巴打 我意思係我圖個兩位590教練買唔買得過 同埋請問係幾時先買再哥帥施丹

迪甘斯幾好用既，可以買

明白

迪甘斯廢哂啦，轉2019威過一排

教練係日日更新？每日都可以簽唔同？

每日更新3次

點屈機法？
而家仲係屈機？

pvp?

晏d先

教下我屈施蒙尼

施蒙尼好易用

最難係4231

有冇試過中場轉哂dmf cmf ?

試過

易唔易玩？

斯蒙尼個陣好難攻
以前2018就好好用

ANY PVP

go bb

thanks bb

ok

假波唔計

逃避你 卻又期待我可跟你做情人~~~~

樓上好gay

我哋姐妹情深

Yes bb

近幾場玩online一贏波就俾系統強制end game，係咪有bug

應該遇到bug dog

想賺7000都咁難

賺gp請善用campaign sim
pvp可以上黎p

...

是否很驚訝 講不出說話

除咗walker之外，有咩cmf, dmf, cb金人好用？

我想知點撚解我每次打manual， d後衛全撚部出曬去，10個被入球有9個係傳中然後我禁區0人防守

仲有點解從球員a switch去 b，個a明明跑緊就企撚定左喺度，點撚守啊

唔好長禁施壓，試下封傳球路線

呢樣無計，要習慣。防守系統不嬲都尻尻地

熟能生巧

D $$$草左幾耐？

成日掛住錢
你為人好低俗

喊出黎 呢兩個禮拜開始瘋狂輸，每次都係俾人傳中入

唔知係咪bugs，a傳過去俾b，明明b離個波近d都唔去搶，企定定/散步，比對面搶撚左個波，真係嬲到想掟電話

可能passing 鍵㩒太耐
又或者passing數值太低
有個bug係a傳俾c 傳唔準去咗b度 b都唔會搶

PvP?

Ok google

Ok now

Ok go

Wow

again?

Ok last

再嚟？比你一球ko

有冇用施壓? 再禁下放手再禁下
唔好一直用，好易俾人兜圈
另外唔好成日走去轉人，轉人會好易甩位同埋打開缺口俾人攻
盡量拉後收窄防線再手控去包位．

可以點搞？

入得 有個login campaign 每日一金波

屌d活動同box一鳩樣

睇定d先傳 hold下波 向前唔到就向後猜下

Who go

500/500

Go ??

轉左會之後k7勁到仆街

Go?

Your name?

唉

想問有無人用iphone會用切換控制功能掛sim?

咩黎
新手留明學野

大神係到扮新手
想知有無更方便既setting
用左一星期日日擺係到掛sim 好爽

新手pvp

好耐無玩 刺激!

星期四解任啦

唔想解
太悶

潛水好玩？

想咸

渣嫁

2和b

呢隊阿仙奴好陌生

No well back no arsenal no wenger spirit

曼
433 , 4CB
Martial , Ford , lingard
Pogba , matic , mctom
Baily , smalling , 麥佳亞，白連

落後，lingard 換mata
martial 換Sanchez
mc tom 換chong
劇本

呢隊曼冇頭鎚
打大巴🚌靠馬打-6

呢隊曼打護級

灰 但冇計

有pepe仲想點

Fifa d人冇性

Fifa 3 cb都係一下就穿

有感情
佢幾歲踢到而家

手遊？

yes 之前pes死server玩過

媽我都唔知踢緊咩

Fifa mobile 同pes 防守理念一樣

食電到仆街

係咪仲係要解完任先可以pvp?

打5場實時
之後就pvp unlock

又係我地

Fifa mobile lag機，燒電

why play fifa?

fifa=垃圾

go
me 鏝

講問巴打點睇L Roman 433教練

哥狗
幾好用

咁都俾u和到

PVP?
709576093
LIHKG

Go la

潛幾日水可恥
me 鏝go

Gogo?

成日唔撲12m

有bug嘅12m

Me捉路
鏝go 多場

轉左隊

主隊打多場？

好

負6
4000
Last 2

點都係輸

今場你最後送禮姐

打唔打多場

gogo

輕鬆到
U 無c7

迪布尼算唔算廢黑

Ozil

抽唔到

幾時會冇左d potw

同問
想知會消失定點樣 係咪要消失之前處理左佢

pes2020會冇左

係咪下個月出pes2020 ?

應該係

Kdb超勁

佢啲傳波

我好撚廢 online match 無場贏 400去到380
係咪我唔識控制 啲球員成日唔識自己走位 點樣搶人波 我剩係識壓迫

防守學vvd
睇佢點封路線

Ok add me
032545997

added

雙前鋒唔出goal poacher =垃圾

控得 傳得 射得
係跑唔快啫

雙偷獵？
極身文仔拍羊羊
但個陣未夠cost

出最少一隻

試場？

Wait me 2mins

忍者龜

好lag

係咪我問題

係

想攞三隻Walker換一隻好好用或者下年有機會變黑波嘅中前場球員有冇推薦

Son

hello

Pvp ?

去左旅行

Pvp?
709576093
LIHKG

Gogogo go

好似連唔到

試多次，我開

嚟多次？

你用錯隊？

唉 想死

咩事？

玩咗3 4 年嘅手機game 喺不知不覺間執柒咗
以前真係成日玩的 不過近呢幾個月真係忙 無玩一排 就執柒咗

pes短期都唔會執

慘
邊隻？

戰鬥女子學園

不過利記legend 冇曬

兔巴唔好喊

有無人pvp

你玩咩隊

你想我玩咩隊?

主隊打場

咁用下猁

每日登入完就算

仲去緊旅行？

Any Pvp

有冇人陪我模擬下車獌大戰

yes
係塔斯曼尼亞

Frank lampard

唔該汽油彈唔好再和理非

曼連勁撚到

林伯捱唔琴聖誕
老豆回龜

快車期冇比人炒當佢贏

有pes2020 GOLD TO BLACK / BLACK TO GOLD 嘅資訊未

用開用慣啲fp就黎冇想喊

冇人叫你咁做

reddit 貼吧有

youtube一大堆

速龍失槍係好大劑

牛

最強金波隊 不服來辯

擺legend

其實係想引玉，有冇陣睇睇

右閘羅拔圖，斯美度 2020仲係金波

下年ziyech同son應該升黑？

9成9

Ziyech都升？

阿積士有三隻都升黑

如果宜家爆lv嘅金波下年升黑係咪會自動調高overall唔洗再升lv?

唔係利記左右閘已經唔洗再討論

我比中共偷左個account

下季兩隻都升黑，好似

下年升黑

升金咋

迪列治都有黑

阿諾冇黑

any pvp?

GO

殘體字?

no

咁開到未?

go la
咁𨶙串
你大獲

死獌狗食屎啦

係鏝

獌9再黎一場

金錢足球食屎啦

again? 我用猁
睇你仲有咩好講

等我整隊勁野

沙拿龍都過埋

𨳒 班死黑鬼掂到人第一下就辣低左條友啦 仲等人轉轉轉

無米9學人打龍 弱能智

最衰都係華維迪！

有冇pvp
774320095

go addded

依傢開波

抖下

好波

得依啲人會升？

拿華斯變金波

葡萄牙🇵🇹王子🤴

呢啲係u21會升 仲有其他的

想問有咩教練係好用要入手？

第一個好用？

施丹
一般

不過建議550 up嘅買囇佢

第二個4132點睇？

有啲人話勁
我好少用 唔清楚

之前勁，暗改左

屌dembele都升黑咁華迪同福都要升黑啦

版權加乘

K7勁左好撚多

Who is k7

dembele 踢緊偉大嘅巴塞
升黑好正常

一生巴見字請回

比人拉左

一個都不能少

基沙文 應該

個個唔係7號啦wo

新手想問點樣張球員變色

咩叫變色

Background 變左金/紫色

金係傳奇球員
紫色係精選球員 用100金幣抽個啲

想問下點睇d球員勁定廢

不過數值不代表一切

上嚟問

@牛

Zapata都升黑？

好似要down patch

go la

終於上水

wai巴

保釋完?

下季係咪全部紫卡都reset?
定淨係potw?

德國

有冇講會唔會/幾時會更新夏季轉會

2020一次過

個post開左成個星期都未有500留言

想問點樣守波，成日比人逼，但我一換人守就追唔切。第二2020會唔會keep save同點save，新手問有睇QandA

除紫卡同利記legend外，都會過渡2020
等遲下K社公布詳情，預計11月會轉

因為唔係你開po

個個都我冇野講

利記現役都冇得留

點會

P牌鬼

唔係話8月尾至9月初出2020咩？

2018》2019 12月初
今年應該都差唔多

佢講緊pes 2020定 mobile

不嬲都係家用機版出先
手機版要11/12月

Mobile

呢個唔係offical page

8、9月係家用版

the game指mobile既話姐係9月出

都係等班IT佬得閒攪先出到
整掂家用機個server 再整mobile版
出之前仲會放2020 demo出黎俾你班友試玩

係喎

猁legend有乜咁特別唔俾帶過既？

簽左俾Fifa 3年授權，所以下年冇哂果堆利撚legend同要著返底衫

Oic 好彩我得隻麥馬拿文

底衫

馬西菜特RED

man red

Manolas 勁？

跑得快嘅中堅

Liver red

咁即係值唔值得升

值

Oh my god
no ozil 唔算
反卓！

主場雞唔算

again?
use hot dog win you

Ok
must reus must score

Reus 1傳1射1扭4

說到做到，這就是我的忍道！

風向由機場轉番去18區鬼鬼地？

牛佬

不要再說了

我又比人偷左個account
我愛黨愛國嫁

好喜歡他

11月先轉2020, 但而家已經冇咩活動

今日更新有無令 pool抽

LEGENDS: Worldwide

About Agents

This Agent can help sign the following 5 Legends: J. CRUYFF, O. KAHN, P. NEDVĚD, S. CAMPBELL and E. PETIT.
What's more, 145 other SILVER Ball or higher currently active players are yours to sign, for a total of 150 players available through this Box Draw Agent!
Sign a legend of football now and make your team that much stronger!

Period

15/08/2019 03:00 - 29/08/2019 01:59 (UTC)

蘇金寶

睇錯左洪金寶

入得

今次Pool抽唔抽得過

6抽收工

個ser好似laglag地

一入抽人嗰度就話server太多人
重試定取消重入幾次都係咁

新手玩左一排，有邊幾隻值得升

抽得過

韋拉

佢真係大肉腸 , 大隻又跑得快 , 咁古仔升唔升得過

Pepe

師兄平時點賺錢 , 續約續到窮

打tour正選半隊銀波, 開波前換走剩一兩場既球員

個pool依然幫唔到我儲第三隻重覆去交換

課金

J. Low 教練好唔好用？

老馬咁撚難用

巴西tour又可以拎返Vinicius+Rodrygo出嚟玩玩了

又輸西波

想問精選球員下年係咪冇得用？

is

咁會唔會換翻d球員比我地？同埋係咪姐係唔值得升

應該係直接消失

個龍邊個黎

準備三連勝

隻驚衰在模式呀獎勵呀果啲太重覆了
不過已經好過上年 好憎要用體力先玩到既手機game

u就爽啦

拉素個龍

PVP

今晚

U are chi na man

想要簡尼/尼維特 但5抽中得隻金寶 摩迪 同kane

隻抽未

想做中國旗海

摩迪好用？

Go me 鏝

派膠派到

咁耐無玩都要俾me禁diu到
輕鬆

試下新人先

中岀
Go

汁雞果下走場

你走喎

Again

係咪架
禁到u呢
Go

蘇金寶踢得5分鐘

今日易玩到
U新人5分鐘就紅左笑到me

厄人工
果球無諗過直紅

補到97都和到
D 12m搞咩

神救go last

Ok last
U 準備今日不勝

斷左again

一開ball就走場
Go

到我中啦

睇黎u 金寶mama
Lkk避產推到個ball

黑哨

又關事

有無人知幾時更新

未升爆，熟練得70幾，讓你咋

最強 4 3 1 2

無馬隊，馬圖斯已fail

有無抽pool

冇

香川真司上周落實轉投西乙的薩拉戈薩，加上早前分別加盟馬拉加及拉科魯尼亞的岡崎慎司與柴崎岳

去哂西乙

證明自已

全部開始走下坡啦

點睇？

有無高手評下？

摩迪好普通 唔太好用

Ok 032545997
me show u how to use modric

炸彈蘇
係咪黎先

牛佬pvp

黎囉
尋日未豬過，今日繼續
me皇馬

我再開

我可能要轉反電話卡

你唔得？

你又轉左咩

買左張垃圾人仔出去玩
轉反先

轉反搞惦go

出去食女可恥

負6一球
鏝go

負6執雞

一用王者鏝diu到u救命啦

輕鬆禁diu

Full

4000go?

又走場
當u和算啦

絕殺你走場

u走場wor

好忙
義士高達vs警犬

Go lo 走場

牙朗紅箭

易玩到
上半場6成7控

廢到
Go last 2

抵你紅啦

黑哨
咁都紅

咁產都唔紅咩

黑哨離禁區咁遠
Go last

淨係最尾果場認真

臨尾大炒

呢排日頭game 都無開淨係pvp

爽到
又要等2日先有得玩

Me too
見u係度先了下u p

隻game悶到幾時更新

10月定12月
K社未更都唔好做到咁hea la

真係hea到爆

Wt name

奧燒

邀ed

亂到

好喜歡她

Asensio同Richarlison有冇人用過

Richarlison LM同CF位都fit

Pvp anyone

牙辛卡奧打cam能力值高d

Go bb

有咩4231教練好用？
普捷天奴？

Anyone go

Th vs mc 4球都係bug
第5球仲要無效試合on99

死鏝狗

玩角球同遠射bug 可恥

k社夠貼地

金波除左利記66,仲換咩好

Vardy 李察利臣

右翼倒底放邊個好

嘩 多謝介紹
Max lv 成92

仲有無第個

12月先更新?

CR7

Dembele同利記左閘

又對弱隊刷數據

R聯亞軍

again? use man city play play

ok
me bar9

again?
我轉高普

被強姦

go i use united

#vvdout

你玩得唔正宗

利一定要用gopro
巴用vvd
鏝用哥狗

車仔好有摩佬1:0影子
想熄電視

Me still young
除左巴
其他唔齊陣

好喜歡他/她

Lam 9 out
Jose come back

man city try try

after chelsea match la

事實證明 摩佬才是最識波的

go now

咁就7＋

again la
i use tottenham

ok
me duck man city

Lam 9 d 波=冇戰術
邊路撚狗，左邊閘傳中堅中堅右閘
右閘爆上去比基奧特跑on9
成堆人腳踢4231
十二月前仲留到當lam9贏

垃圾車
冇one two 冇遠射冇中堅冇閘冇翼仲要踢防反

哥狗琴晚套企位，只要有個ball holder 留去拿波就傳到上前
肥普堆人獲獲傳失係因為比哥狗人釘人咁封哂堆傳波路線

場場臨尾nba

again? use united

ok go last

摩佬戰術：塞人塞人，密

一用曼狗就出事

一時之間用唔慣4312

平時應該鏝>獌=熱 的

4312
下次再試

下次玩埋猁痾

PvP anyone

靜到

4231應該擺邊隻cf？

而家星期六日咁鬼忙 點打機

有了
而家500/500 要炒人 好煩

4231=rubbish

咁換Bailey 跑狗

鏝唔怕被輪的

wai巴見字上水報平安

go lo

玩埋痾猁

come

go
liverpool now
ceballos 勁到

go lo

贏梗2粒都和到

Follow 大波madam比人拉左

利記要拎英超了

不要

大波女警終極分裂性器

我都follow 左

鏝同猁最好用

好正

玩多場利last

go lor

我利勁到

文尼又入靚波

了起粒ball 過人

逼和曼城

again?玩場獌

來

獌>鏝

新手留名
我想問教練係咪都係要刷? 定淨係刷球員?

教練每日3次random出現

即係無得揀?

IOS 首刷係咪只可以成隻 game 重裝先得

唔洗刷喇
直接開局就得
好快儲齊

唔洗刷
夠人打咩?

新手期好快過的

兩個月夠黑金隊
最緊要夠人多
對家攻唔入，自然贏
4CB, 3DMF , 2 cmf , 1CF

7中堅陣仲勁過係pogba, modric , kroos

最強3防中：VVD，碧基，雷斯

最強4CB : 基亞連尼，高列巴尼，Manolas ,華拉尼

最強左右翼：Marcelo, arnold

最強跑狗：Vardy

牛佬又發作

最強陣式 4 3 1 2

最強玩家：牛亦凡

最強評述員兼教練：牛師兄

2020係咪會有埋球員紋身？

pes mobile 0 news
個post都推唔郁

班毒J家陣日日扮出街溝女

wai 巴見字報下平安
至多唔禁diu u

好掛掛me？

有無人PVP?

go la diu

好似未add你

720 283 398

第一球派膠

智取

wai巴子
long time no gum diu u

kante vardy個球

話說你有無小lag

有

肯定你個ser有問題

我同其他人p ok㗎

again？我開

me 鏝

你好串

邊有

熱身唔計
90分鐘絕和u 93分鐘又俾u 絕上絕

今次玩咩呀？

鋪鋪都屈我機

U like la

球隊go

又智取

唔好好似個個牛巴咁係到打飛機

Full ar diu
負6

廢老真馬

痴線佬

今日狀態良好

上晒電
Go last 2

U又走場

斷左連勝

輕鬆
Go

Diu u ar

普巴入3粒都要俾u 絕
Go ar last

D 12m捉到路都救唔到

你個龍飛盡啲啦

2球捉到路救唔到
3400果team仲易玩過4000

高戰力打j用

出年可能有得用

加埋拜神legend 光頭佬

B silva

B silv 中柱
冇var on9
carzola 個球一早入左

剷到你腳都斷

一齊打j嗎

想念大家

GAy

今日有咩更新

10月尾

eFootball PES 2020 Coming to Mobile in October!
We're excited to announce that the mobile app "PES 2019" will be updated to "eFootball PES 2020" in October 2019! To mark the occasion, we're running a special campaign. Log in daily during the campaign to earn a Gold Ball+ Special Agent that can help you sign a total of 14 players!

Period
22/08/2019 03:00 - 04/09/2019 23:59 (UTC)
*Login bonuses refresh every day at 00:00 (UTC).

即係唔出新app

又係打龜龜

咩係打龜龜？

2019=2020
冇新engine , 冇新game play
有林尻，干地，joao felix

仲未抽到卡雲尼 美斯

牙朗 美斯 卡雲尼
普通定紫色
由2018抽到今日都未中過

屌，無新玩法真係好鳩悶
呢排無乜App好玩諗住睇下2020有乜新搞作，點知無驚喜

等緊Pokemon master
玩緊gundam breaker

呢隻好似唔錯，洗唔洗刷首抽，btw個機械人大戰DD好垃圾

Dd 廢到仆街10分鐘即del

breaker 要刷首抽，抽把4星rx78槍=主線爆機
之後睇你彩數

0課都砌到部神盾
睇你造化
混機先勁

等陣刷下先

點刷架，我用夜神個app搵唔到隻game,上網dl左個apk再開話錯誤

想問點解呢排無得抽d fp球員既？

因為2020會冇咗

In addition to the renewal of our partnership with FC Barcelona, we are also proud to announce new partnerships with several of the world’s most exciting clubs, including global giants Manchester United, German champions FC Bayern München and Italian champions Juventus

得Manchester United唔係champion

Question: Will unused Contract Tickets, Pos. Boost items, New Player Skills items and Management Skills Boost items carry over to PES 2020?
Answer: Yes.

@弱智牛

unused

不嬲上次都係講緊unused
係你包拗頸話會冇咗

不嬲話用落球員個d唔帶2020

唔知有無懶人包呢

自己換啦

好彩冇賣d fp

抽中你都唔用㗎啦

k社既10月 肯定係10月尾

下年會唔會出新精選？

。。。

想問咁今年嘅普通黑波帶唔帶到落2020 mobile?

想問我見到佢話pes2020所有球員嘅合約都會變返10 ,咁如果我個球員係完咗約,佢會唔會更新完之後自動續約變咗10?

會 但會變咗做 carryover player 同2020嘅普通黑波有小小唔同

When the PES 2020 mobile update goes live, all Base Players and Featured Players that you owned in PES 2019 will automatically be converted to Carryover Players. The appearance, position, skills, tactics and other player data of Carryover Players will be the same as that of a Base Player.

Carryover Players will differ from other player categories in the following ways:

- You’ll earn more GP by releasing Carryover Players than other types of players with comparable Overall Ratings.
- Carryover Players will have their Condition Rating fixed to “C”, and will not be impacted by Live Updates.
- Carryover Players cannot be used in certain online events.
- Carryover Players may receive a lower bonus than other player types in certain online events.

即係好似pes club manager咁 帶到落去 但係會變到唔太實用？只係2020抽到嘅黑波先可以發揮最大用途？

會

收到wind有啲電腦掛sim嘅人被bam

Carryover Players cannot be used in certain online events.

食左屎

Ok 可以爆埋pokemon masters 再番黎

Carryover Players will have their Condition Rating fixed to “C”, and will not be impacted by Live Updates

陰公狀態A 冇份
狀態E都冇份

不如出新game啦屌

2019黑波只得C
唔緊要，C照屌打

呢隻值唔值得升

廢

咁係唔係即係由而家開始乜都唔好抽？留返2020

仲要分carryover

屌你老母 精選去到2020都變到普通黑波
咁個個100金抽精選啦 洗撚追呀
屌你老母都白撚痴

咁呢隻升？

好彩成堆精選carryovers

佢係excatly嗰嗰球員定random俾一隻你？如果同一隻，咁咪嗰嗰fp牙朗變普通carry over牙朗，嗰嗰都好能屈

Carryover 係一個版本 =普通黑
Featured 會變carryover = 變普通版

咁咪益哂個D精選狗

普通黑波不嬲都唔值錢

500/500 一早齊晒黑波啦 講經咩K社

K社on99

K社真係on9
搞甘多花款

寜願佢俾人自選100 個球員keep番 etc

我覺得精選破壞左成個遊戲

即係要重新抽過哂d人？
甘我不如棄game

agger

系

可以儲定gold ball+ silver ball+
我儲咗150個了

Carryover真係把撚
同重新玩過冇分別
C態又係on99

k社冇膽直接刪

以前，2017 update 2018都係Carryover啦
舊球員可以玩下pvp 咁

又要草下GP了

7中堅陣形屌打精選

但位都係500/500
唔洗佢刪要你自己刪
仲狗過777

希望加capacity啦

唔加同叫我地del人冇分別

話時話
legend唔會變carryover player
我之前叫新手抽legend 係咪好醒呢

仆街喇，我老婆比個肥妹昆左貪$20老麥卷去開左個馬會戶口，買燕豪芬贏

抽左gerrard

仲好啦
今年享受完利legend 下年冇得玩了

屌 啲卷唔撚抽算

好似17轉18咁，有17啲球員

yes

到時咪又係要del

甘果一年點捱？
即係重新泥過？

球員抽到18 咪用18
抽唔到咪用17
冇乜好擔心

重新抽過都好嘅。唔係都無野玩

咁我想問預計會金升黑嗰啲，現有2019既金會唔會升？

但用番17得C態？

即是19年球員唔會轉色等我仲bid左啲幼齒返嚟

應該唔會 最多好似上季咁標示返個season 19咁

蝕哂年年轉玩法

即係分開哂19 20既球員 邊有甘多位牙屌佢
甘我而家d 金波黑波3換1 而家換埋定留下年先換好？

唔急住 等埋佢出晒成個更新內容再換都未遲

Thx bb

即係同重新玩過冇分別
K社我diu你

好過出精選

下年都係有精選

一睇就知撚狗500位

3種球員：
Carry over players (C態）
2020 players ( A-E態,但暗改勁）
2020 featured players

careyover 點會石以同2020 三換一

同Konami 義抗咁多年，好少死錯人

Konami 終極目杯係要係地每年課金抽新野

Carryover player :
唔ban 活動但打tour50% 你都死左喇
最後可以出場都係得online pvp

而家係要留堆有skill move ，暗改好勁個堆金銀黑
- 阿記新施丹，傳波有bug
-福99速 點改都唔屎得去邊

留都無用，都要抽過2020版本

抽唔到用黎打J

自帶skill move 既carryover 自會夠2020打

甘sim係咪從新計過？

Pvp無問題，係打活動唔會用

如果好多人一齊屌K社，K社係會彈弓手既
上年試過俾人屌到佢hihi

下季有咩金波會升黑？

下季L.bailey仲係唔係到？想升佢

帶過去個啲會寫明係carryover?
咁姐係迫人棄game姐

感覺上好似喺女孩子臉上寫上臭雞咁

請打J

K社堅持要咁就棄驚算，辛辛苦苦玩咗一年抽到嘅球員變哂carryover，屌你老母日本狗

我升到90都唔覺得佢勁得個快字，控射都唔太得

一年太少喇
Me開服撚到而家

Fp 都彈弓手左
正常應該冇，變左carryover

你每年都重新玩過？有冇機會屌到k社改更內容

都係咁抽人照玩

我隻60lv ibrahimnovic冇左 玩唔到最強4231添喇

咁今次k社算好好？可以帶去2020

你地唔會明白大蕃薯跑咁慢點踢4231仲要打反擊

佢反擊係可以40多碼右腳腳面拉弓爆射
傳停帶射咩都有

你地唔會明白燒味足球牙朗都唔敢同佢爭頂

其實又唔算重玩 根本上舊人都夠做
你玩多季就明 加上佢下年買左咁多會徽
唔愁多批新血

所以抽legend先係最正確？

有得用曼聯瘋狂打J
bekcham 著manu波衫

獌連

如果一嘢del fp，大把人棄驚

無左個啲4000戰力咪仲好

個post爆未

留返比你爆

岩出2020 old seafood隊繼續屈J
玩左一陣K社又暗改班舊人變廢到HI，屈你繼續抽新野 再加埋課金優惠
2020既FP應該好多俾你抽，淨係玩果4個球會club selection 都大把人

下年明顯冇FP

有佢就比你過渡去2020
洗鬼清

唔清左舊果班FP
點叫你課金抽新既阿朗，小花FP

理論上係啦 至少玩多兩年 又成日tour 400%

新手想問skill move邊到有教學睇 打online比人屈

向同一方向劃兩下

Legend都係跟license

其實都唔穩陣

日日上嚟pvp，輸返一百幾十場就無問題

沒有最強機體
只有最強駕駛員

保守估計失球500粒可以落山

隊野得2500 又唔多識守波

Ok add my ID 032545997

轉442 先發揮到美斯神蹟

真咩 但教練好貴 中場又唔知點擺好

btw go?

有無PVP

新手ok?

咁下年19 carry over player 三隻可唔可以換一隻20 base player

YOUR ID係咩？我都係新手

700442166

入

右路被女女女